【守護新聞自由】買《蘋果》 一齊撐 #WeNeedAppleDaily

政權越打壓，我們越頑強。前路越黑暗，我們越要守住那點光。《蘋果日報》今日（10日）面對創刊25周年以來最嚴峻打壓，警方以《國安法》之名拘捕壹傳媒多名高層、大舉搜查整間報館，連編採部採訪資料亦被肆意翻閱，記者協會形容香港新聞自由遭嚴重踐踏，國際城市淪落至連第三世界國家都不如。

不過，《蘋果》已沒有後退空間，即使報館滿佈荷槍警員，封鎖線遍佈辦公室每個角落，蘋果人仍無懼威嚇、緊守崗位，繼續以文字守護真相，用出版捍衞自由。我們努力撐住，亦靠你們以行動支持。請讀者明早購買一份《蘋果日報》，並拿着《蘋果》拍照，再上載至自己的社交網站，包括Facebook、Instagram和Twitter，再標註「#撐蘋果日報」、「#SupportAppleDaily」及「#WeNeedAppleDaily」。

也許《蘋果》從來不討人喜愛，但連《蘋果》都守不住，還談何新聞自由。香港人，一起撐住。

#WeNeedAppleDaily

// 25 周年特刊最後決定取名《不是最終章》，因為重溯創刊初衷，我們相信，只要香港人堅持下去，《蘋果日報》就沒有棄甲曳兵的理由。

共勉之。//

Pishhhhh

Pish

Pishhhhhhhhhhhh
好耐無買報紙啦！